男人30歲打後仲有無機會媾女?

今年已經31

得170高
唔煙唔酒
唔多鐘意講野
人工好低得萬九, 儲蓄都好少得廿幾萬
無樓(致命傷)

單身十年 點算

溝18歲女最殺食

供架Benz 大撚把女衝埋黎

ching溝下公園有爸爸媽媽帶住玩既女都應該得既

買架幾皮既垃圾Benz bmw 福士 r屌 已經溝到 d細佬女撚識分咩

單身左十年…個重點好似唔係三十歲…

Benz tesla R屌 就溝上班族 OL
BMW 福士 就MK妹 後生妹

似係性格問題 > 其他條件

同你差唔多
高你少少

但都係溝唔到女
正確來講根本就冇機會識到女

咁你想溝咩類型既女仔

試過比兩條女媾
但睇佢唔上眼拒絕左

識少少基本儀容
唔好太不修邊幅
份人同我一樣響往平靜
就OK

benz好似養車費比一般爛鐵二手日本車貴好多?

上黎問得即係你自己都有答案

食開飯會唔會上黎問聽日有無飯食？

過大海，贏夠二千萬返黎，到時一定有女

你萬9 唔洗比家用既話,夠啦

我比好少家用
2.5k左右, 夠錢養二手假日車嗎

睇到個句無樓（致命傷）就知樓主份人啦

靚仔唔多鍾意講野=cool
毒撚唔多鍾意講野=死毒撚

咁...人地衰乜

我要求應該比你低 個格唔太伏已經算係咁

一個太不修邊幅+大肚腩
一個性格差, 太現實港女, 無樓不嫁果D

無樓點媾女呀

your face your fate
又唔係搵9萬9
單身十年 好質疑你....

返教會

要十一奉獻

傳統教會不需要

捐唔捐自選的

有波又有個腩果種都ok la
人地肉地厚姐 個肚冇少少肉墊唔番起對波

應該肚腩大個波

毒撚鍾意講野=死毒撚講乜撚野
點都係死毒撚

一早已經放棄了

唔好上咁多連登就得架啦

巴打我唔知你係咪仲係十幾廿歲, 有情飲水飽
但三十打後媾女真係無樓唔得

真係唔好上咁多連登
你呢d人有樓都係無女

over 40 有樓有車有頭髮,樣唔出眾,口才唔得即死
我講我自已

都仲媾到嘅
不過廿歲打後咁多年都無咩點儲錢真係爭啲喎

SAME

如果係真
咁你死心啦

有機會你溝咪又盞你傷心

16歲先係囉

得萬9 真係差咁啲

年紀大嘅男人最殺食就係金錢同地位

冇機會識女真係好慘

我做嘢嗰道有個50幾歲嘅學徒,做嘢好撚慢,日日都畀人屌

溝仔好啲

我26，17K都養緊部錢七
有車唔會幫到你有女囉我想講。

有車都食唔到女=垃圾

Agger
典型連登仔
覺得全部女人都係雞 你無樓無錢就唔候
其實講嘢技巧 主動 佔好多分數囉

男人幾大都仲可以

女人都唔見得大少少就冇機會

依家d 𡃁妹叻過你

咁你開post問黎托咩
溝唔到女 就賴無樓無錢無父幹
溝女最重要唔係錢
係口才 幽默感 表現出黎既性格
利申 條仔公屋仔

你條件唔好咪要搵件公屋仔囉

要有真係就會有
假如你一直拎住物質來做條件 就算比你識到女都好快會玩完 因為佢都只會為左你的物質 就好似啲有錢人 一種係以錢來交友 一出事就會唔見曬人 一種係真係做朋友 就算你破產佢都仲係會盡力去幫你

除左錢,
口才 幽默感 真係好撚重要

33歲行山識到現女友，拍左七年拖今年結

就算有樓係真係易啲有女但都唔應該拎住依樣野來同女交流 而唔係以樓來溝女 除非你搵sp啦姐係同啲有錢佬用跑車yo女一樣只係想玩條女而唔係同佢過世

樓主留返d錢叫雞好過啦
港女=雞

所以你未溝唔到女囉

所以溝你既都係咁上下
不過你要越級挑戰睇佢地唔上眼都無辦法

我係條件唔好
可惜我條仔180靚仔性格好又夠主動有幽默感夠溫柔細心體貼
配我簡直係浪費

咁快啲放生佢
等我來同佢格劍

唔得喎
佢前後2個處都係我既

利申 腐女

都係既

你唔係真心以為啲女咁白痴睇唔出㗎車係前七掛

前你都唔放過 仲變態過我

好似好痛咁

前會痛既咩

前面 噓噓個到喎

table for 6啦，過左30冇機會會比你等到

講緊普通扑野喎
無你咁變態 插尿道

抵你冇女

依下吹大咗少少

條件太差
公屋妹應該都唔受媾
都幾慘

有錢80歲仲大把可以媾

sor 無吹大
不過唔通我大波靚女肯aa淫底處女又話樓豬知咩

冇，利申36，高你少少，人工又高你少少，仲要宜家係光頭佬

30歲人咁既條件就算啦 唔好咁多幻想

食下女無難度 門面野姐 結婚就唔使諗

人唔笑

咁你真係上得太多連登
利申就黎40，有女

供車 女女自然來

我29歲先識我老婆
一啲都唔遲

之前揸benz都溝唔到

170高...

24歲有樓有車都係冇女
仲要戴帽

男人40都唔遲
大前提你要有錢
唔係講緊潮文個20k
你試下一個月搵十皮睇下有冇女埋你身

其實大6仲係好窮既時候

$100可以屌到好多靚女

你想媾女，每日祈禱支爆就可以了

爆得勁，佢媾返你轉頭都得

記得係媾，媾完唔好娶

再媾過新既

你想現成，可以去烏克蘭

上少啲連登啦，樓主。除左你有錢到一個地步，如果唔係，有冇樓其實冇咩關係。

係唔係巴打要求太高,正正常常Benz,咩學生妹都狗衝

砍掉重練啦垃圾樓豬

某同學老豆70歲 老母30歲
唔解釋

巴打加油
我應該同你同年
今年啱啱擺脫a09宿命

渣車幫唔到你識女
但幫到你媾女

其他條件都合理, 儲蓄出奇哋低
諗吓點解儲蓄會咁忍小

以前人工仲低儲唔到錢

你應該衰口臭 諗到咩就講咩 零gentleman

Your face .... ....

巴打係大學畢業？

野雞

我都溝到啲細我二十幾年嘅 ，不過係肥妹，反而同佢好好傾

屌都冇途徑識女 你估我想

狗都衝

都唔關年紀事.........大把players 37, 38歲玩夠，揾返件29,30結婚生仔
男人31大把世界啦，女人31先大鑊

巴打我同你好似，不過我係hehe
一樣係從來都無男朋友

咁你同學幾歲

你掉返轉諗如果你係女仔，會唔會鐘意自已，就知答案

20歲
後母黎架xd

無架喇
準備單身一世啦

叫雞好過

高登仔幾時都有女

冇女係正常
一係就搵返差不多條件既女人
又係冇乜儲蓄、月月清，咁就天作之合了
一簽完紙就去排公屋
排公屋期間叫老婆轉返現金出糧既工
咁就唔會過入息限額

講真，好人好姐，條件正常、性格一般既女人就算肯公一份婆一份
都只限果啲有首期既男人媾
咪就係公一份婆一份去供樓囉

如果連少少首期都冇，居屋都買唔起
有乜女人會想嫁？
仲要婚後公一份婆一份同老爺奶奶同住
真係慘過做囡

樓主，你俾心機儲多啲錢
至少儲到一個兩房單位居屋首期
咁先有希望

你個樣點先？

型唔型得過下面位巴打？
呢個巴打都媾到女，你無理由仲差過佢呀？

基本上，你等多四五年，當啲女人過咗30歲都無男朋友嘅，就開始擔心無人埋單。到時候，果啲34/35歲男人就可以吊高嚟賣

樓主得萬9收入點買tesla

全新每個月7 8千夠供啦

唔大鑊啦
上lihkg 搵老公
大把毒撚爭埋單啦

33歲 a0
之前幾年不停讀書
宜家先入到間ok啲公司
人工唔係高但唔太差
都唔知點識女
之前幾年社交都少

唉

你有無樣先

人工唔係高但唔太差？ 即係25k up??
25k都咁渴要女

有d樣， 30幾歲啱唔啱？

夠供姐

但唔夠供+養

巴打有無投資集慣 有就投資下滾大舊錢

你上得childon 開呢d post問都知你無乜料

就係無, 年年蝕通脹
但唔知點入手學投資

你買下啲藍籌玩下 慢慢升值喇

我係普通樣無口材
講野尖酸刻薄

而家藍籌好高追

試下又煙又酒先
應該會識到D女仔
行出第一步

.....有乜關係?

多D唔同興趣
擴大下個交友圈子

一個字,睇你有冇 錢

我31時 溝左件19
我33嗰陣 溝左件21
搵得少過你
矮過你

社交少絕對致命傷

唔覺
性格有問題嗰d 反而溝到女

覺得口才好
固之然令人覺得你charming
但掌握到女性心理先係最重要
唔駛令自己太耀眼 萬人迷
有女仔會好抗拒呢類type
反而開頭平平凡凡
俾人感覺冇乜攻擊性
解左佢防線
慢慢落藥都未遲
當然講緊表面條件唔太好既人
例如我自己

不如你講下你自覺自己問題係邊

女人睇感覺多過睇樣

睇樣速食嗰啲就話啫
你幾戰線拉到一至三個月
樣其實已經次要
除非真係幅射得太勁

代溝呀⋯⋯
可能我自己思想都幼稚(貪玩)
大致冇大分別
只係我多左人生經驗
可以更易lead住對方

點識呀
生活圈子
fd搭fd 有時玩下gp
玩開嗰班都係十尾頂盡廿中(當時)

個人就眼見有呢類野一定唔好做
1. 認真魔人 乜鳩都好撚認真去諗 去講 咁樣一定嚇走人 培養少少幽默感 知道邊啲講笑邊啲認真 就算唔識講都要聽得明
2. 興趣太窄 成日沉迷ACG 生活上 吃喝玩樂乜都唔識 去下多啲旅行 玩多啲野 就算同對方無共同興趣 都可以share下啲生活點滴
3. 急於表現自己 一有機會就想話俾對方知自己有幾勁 人地感覺你太進取好似見緊工咁

諗到咁多先 呢啲係最大路最常出現既問題

讀緊大學 屋企有層樓 都叫有人追咁叫唔叫差
老公屋企0父幹 直頭係負資產要幫佢還債
仲要18歲就俾人的出屋企 要自己出去租屋住 無積蓄
但我好愛佢照同佢一齊
好心你哋啲連登仔唔好上得多連登就覺得全香港女仔都係雞啦
明明自己性格有問題

根本你性格正正常常 識打扮下係唔會媾唔到女

佢講嗰啲係直頭怪到同人零互動

性格差都可以有女
識得點撻得著啲女就得啦
係keep唔得耐之麻

漠講話情侶
連朋友都唔想做啦

不過衰啲講句
廿中都仲係a0已經好大獲
去到30直頭冇得救
係成個人出左問題

一係返大陸
一係玩相睇

唔係㗎！連登仔睇得AV(靚女)多，個個要求好高，普通村姑完全睇唔上眼

我都覺 如果唔係要生仔，等班女人30中，男人到時慢慢揀都仲得
女人34-38呢啲(想結婚的話)無哂選擇權，到時要佢含就含，無得say no

I don't think so

30頭都仲有機
但去到30中。。。 就真係麻煩d 香港做野咁辛苦
好難keep到個樣

所以男人根本唔使急，40歲先揀件未走樣嘅35歲中女結婚都唔難，話事權係男人度
當然到時有錢有事業，搵返個27,28都唔出奇

btw 就算男人
有人40都keep 到有人就已經出晒老態

生活圈子問題，同埋個人應該係無乜興趣
多數留係屋企

咪撚傻啦
呢類想結婚既女就算幾恨嫁都唔會降低要求
寧願幫有樓有車既上司含撚
做第三者，趕走大婆實際啲

唔鍾意講野先係致命傷

林建名 成龍 四哥都溝到啦

無樓係難結婚
但唔會影響到你溝女

香港大把無樓/租樓住/住公屋，一樣有老婆仔女

所以咪用個"難"字

同埋可以跳出個思維諗諗
唔一定要(急住)結婚

如果係連拖都冇乜點拍過果D
本身連同女人(長時間)相處既經驗都冇(乜)
一黎就結婚打大佬

好多野會 handle 唔到

改變左個人之後
好好習慣下點同女人相處先

唔好因為年齡到而急住結婚

咁點樣多

咁有家姐妹嫁嘛。。。
其實住埋都係差唔多 好多野你改變唔到
要磨合

毒撚根本唔識同人溝通亦都唔想同人溝通
佢地搵另一半志在扑野同生仔，唔需要溝通

公屋大把窮撚大叔4,50歲上大陸娶2,30歲老婆落香港再生埋仔女，唔見得佢地同個女人要溝通要磨合

一針見血

跟住嗰啲4,50歲呀叔
就會喊住咁上報紙
話大陸女人搶左佢間公屋

冇耐之前咪有單

點會冇

er.....你搵另一半同家姐妹比...

女人青春有限
女人願唔願投資時間同你拍拖
都係睇你有無能力買樓

同埋我再futher講係
個人改變左之後
咁仲係毒撚嗰啲緊係如你所講咁

咁你繼續望住身邊冇樓都拍緊拖既人
一路努力搵錢買樓等有女同你拍拖喇

個人生係你 你一定係岩既

31
女朋友20歲

男人40歲,個老婆先岩岩出世

gay ok?

fuck off son of bitch

養架車.正常執下個樣.主動D活躍D.唔好多多要求越級挑戰.媾到女無難度.

唔計停車場(因為度度都唔同價錢), 養架二手BENZ(假日車)要幾錢?

唔計停車.仲要假日車,三四千搞掂.

都幾貴 計埋就六七千

養日本車會唔會平D

做乜都要打本投資落去,先可以期望有回報.

會.但要黎做門面就無謂慳個少少.玩2年唔相差得幾多.

渣ga

溝唔到女，就要轉基㗎啦

30歲年紀有幾大呀

你班仆街死班基佬幾時入青山?

💰👈唔好搵雞埋單，🙂

睇你講得呢句 就知你個人乜春都賴地硬
溝唔到女賴無樓
肯定你本身性格有問題 自我中心到爆
個樣又柒又矮
30歲人兩皮野都搵唔到 無啲上進心

一邊話女仔無樓無車唔受溝
有個女仔同你講佢條仔係住公屋
你就話人地條件唔好
唔怪得個個女仔都要求有樓啦
原來男朋友無樓 就等於個女仔無能力搵個好

31歲比咁少家用都儲得20萬
根本就係廢柴

用晒D錢黎叫雞

我33好少人工仲比家用都儲到50
雖然平時好慳

如果你廿幾萬allin溝女應該唔小女想要既
但係如果係孤寒鐸
食飯都要aa咁
就食得屎啦

想要真係想溝果個先請
條條女都請

30幾歲毒撚仲咁揀擇？
食飯1千幾百食得幾多呀。。

講真正常男人廿幾歲點會一直單身
通常性格社交有問題先會廿幾歲都單身

你先有問題咁諗
你試下老豆老母退左休
你廿幾歲份糧夠你養家定拍拖
不過連登仔個個fg都二三萬

做主動係必須
唔好以為動都唔動就有你中意既女仔埋身
除非你有吳彥祖咁既樣
否則只會不停重覆埋你身既女仔你唔中意
你中意既唔埋你身

30歲想溝果啲多數有仔
除非人地散

Lm

10年未拍過拖?
你老母老豆會唔會懷疑你係基?

人工咁低點解仲有心情溝女
到你人工高左你更加唔需要溝女
所以真係唔知點解男人有溝女煩惱

其實真係好既女仔
唔會好睇重物質條件 當然要解決到最基本既日常開支(普通食住)
人品同相處係最重要
當然我唔排除有唔少女人好物質主義
但我相信佢地唔係大家想搵既另一半

咁冇辦法
有得俾你揀都揀有男朋友既女黎中意

有錢既話唔洗溝

樓主嘅現況應該會係將來嘅我
22歲 唔識講野 唔識主動 月入13000
等死

好果啲又無人追等於沙漠既水源

呢個係事實嚟嘅，雖然我冇樓都溝咗若干件(非曬命)，但最終都係因為冇樓而分手

唔講樣外表
剩睇性格應該易識好多

人地散左，食唔知幾多手西、有左又驚帽、又要驗DNA

我身邊都有d又靚 份人又正正常常既女仔
不過佢地圈子細 同埋對另一半有d要求
所以仲係單身 係你識唔到啫
ps 唔好叫我介紹

你唔係認為又靚又正既女等到你over 30歲有錢先被你溝
初戀
佢同到講你信都自欺欺人

我認同啊
講真邊個唔中意靚仔靚女
話唔中意都係呃人
只不過搵另一半自己就搵番同自己差唔多level
會比較現實d

痴線 30歲既男人先開始正

溝學生妹
唔睇錢 鐘意大叔

開始一晚去唔到3-4Q
開始D肚腩冇後生果陣咁易減
幾年前練落ge 手臂 同 胸肌 慢慢鬆落來
開始甩頭髮
開始易便秘有痔瘡

不過清水健今年都係38歲

個個都向上望要求.
男既要求靚女人品好仲要一手
女既要求高大唔悶上進有經濟基礎
結個咪大多數都慢慢在等待中老去

有車有樓有錢靚仔高大.呢D係硬件.要配合軟件先有用.

我淨係想要性格好夾到
不過香港地樣衰/肥(真係肥果隻唔係大波有肉地)
因為生活上接二連三的不幸 會搞到個心靈好扭曲

咁究竟係外表問題定內心問題

我冇女都 出番去練下深蹲先

得罪講句
卅歲冇樓唔好諗搵老婆喇

練腰力實際d

返大陸娶

係大陸都溝唔到女

除非好有錢 太矮

樓主19K好心抽居屋啦！難得年過30仲未過26K可以抽居屋

正常香港男人30歲一定有40k

過海溝日本妹

我都知

你啱，我學生哥，冇錢，大把Ol姐姐做我女朋友 ，根本女人就好簡單：有人對自己好同奶下西同屌佢

有樓無樓有咩關係

冇錢真係唔好溝女 費事累左人下半生

睇得出點解樓主溝唔到女

心地唔好 完

關咩事呀
冇錢冇樓你個人好
著衫整齊企理
把口又得又有d幽默感
都會有女啦

當然有車有樓就更易啦

今年已經30

得172高
唔煙唔酒
唔多鐘意講野
人工好低得2萬, 儲蓄都好少得100萬
有樓有父幹
單身一個月，我都發現溝唔到女，你話呢

35歲
24小時內仲可以黎10q
完左一q好快reload到第二q
呢樣野好睇個人

有冇諗過自己咩問題

都係嗰句
掌握女人心理

溝女
就係保持到自己個理智之餘
打亂到條女個心

係要揾本地爛菜盏自己搞
去轉東南亞
買間渡假屋
16歲女都有得揀

咁不如好似嗰條咩日本妹killer友仔咁
搵日本妹

日本妹好失禮你咩

我a6，圈子太窄，我識女仔從來都唔會講自己屋企幾有錢，自己搵唔多（即是無有錢優勢），唔夠主動，其他無乜大問題

媾女容乜易。條女要跟你生活就難啲
啲女人而家看物質好重嫁啦
無樓無錢無前途。

佢仲自己話搵女既條件係咩係咩
結果明明有女溝佢
佢自己唔岩
都有女溝自己 仲講得出冇樓就實溝唔到女
你仲係想要樓既 死撚左佢投胎再黎過啦

每個叫春講女講錢po都一堆標準連登毒撚
自己話冇錢=冇女
自己又冇錢 既然佢個價值觀係女人=雞=要錢
正常唔係應該諗 我有錢=有女 所以我要搵錢
佢地個個就淨係識罵班女係雞
個腦廢既 梗係冇女啦 基本邏輯都fail
肚餓=要食野 冇野食=要買 點解佢地下一句會係 點解肚餓要食野
我就唔覺有錢先有女既 跟你地個標準黎覆姐

都a6 即係知道遊戲規則
睇清楚原來只係單身一個月
個緣未到啫 等下啦
你都清楚自己冇乜問題

依家女仔9成都講感覺，岩岩一齊既時候就好開心，一耐左就會想搵新鮮感，30歲了，想搵個識珍惜既女仔真係難過登天

呢個你又講得好岩
當搵到一個值得珍惜既女仔
就真係要好好珍惜
呢句我對自己講

不過相反係我自己未太玩夠
雖然都35歲
個人仲屌屌fing咁

巴打字裡行間都感受到嗰份滄桑
溝女唔難
難就難在遇唔遇到一個可以同自己一直行落去既人
呢個人我到33先遇到
你係對感情認真既人
相信你都好快遇到
the best is yet to come

要肥25打後就肥啦

唉 28想搵一個普普通通傾到既女仔都好難

男友30 自己23
佢識好多野好有魅力

唔會，我最後一位都係三十後識

不過現況應要有改變，或者有人介紹

自己唔變或冇去搵機會，係唔會來

不如大家諗諗有乜辦法幫樓主搵返個女友

由細到大都肥
但又唔係去到好肥果隻

其實會難d 不過如果keep得好 有份好工就會更好 樓而家野唔係必需

唔好曬命好唔好，識人36仲單身，搵萬一，零儲蓄

溝到既都唔再係女

其實我覺得男人30歲打後先開始係黃金期
巴打唔洗咁灰 慢慢搵啦
利申真絲

去買張六合彩

lm

男人至重要有錢，有錢就有女

你自己睇下連登/高登D人30歲平均搵幾多先

話成個人出左問題又真係唔太岩
有D單身既人可以事業好有成就
就係一直冇另一半

所以應該話情愛方面出左問題
廿中已經定哂型
30歲無論人格、思維︴習慣行為都硬過鑽石, 無得改, 無得救

除非越過生死, 好大衝擊, 成個人唔同哂, 直頭變左另一個人
如果唔係.......真係係咁先, 除非行大運, 無啦啦跌個女人俾你

我係絲，我覺得自己搵好小

讀埋哂D和尚科入和尚寺返工放工可以點?
其實早就對於有冇另一半呢種事睇得好淡

咪係, 萬九都話哂.......
叫一般, 普遍
叫佢自己睇下港人入息中位數先

睇連登/高登就得啖笑既

你搵幾錢?

一直都話戀愛同工種冇必然關係
係咩人多數揀工種先有咁既假結論

最緊要都係個人既生活圈子
"人同人之間既關係, 都只係一個機會率"
所以個方向係諗點增大個機會率

中位數咪19.1K囉

但問題計晒好多廢老入去拉底個Average
正常30-40壯年男人都搵緊30-40K...

生活圈子黎黎去去都係個班人 有時自己習慣左就唔想走出去

15k,努力緊，希望有上升空間

人比人，比死人呀，師兄，你覺得你好優秀，搵好多，儲錢俾人叻，但實際上好多人都叻過你，有時搵得多唔多，關能力事，但有d人本身搵好少，有生意頭腦，最尾咪發達，所以唔好睇少任何人，因為你到頭來什麼都不是

我係廢老...........

明啦, 明白自己問題係邊啦

你幾歲先

城內的人不想走出去 城外的人不會走進來

25啦，中女啦

唉, 我35
直頭廢老.........